邊個咁on9喺旺角唔見咗部iphone啊

嗰個就係我呀
喺西洋菜街行行吓發現唔見咗
有俾人撞過一下 但係嗰吓冇為意
已經報咗案但係popo完全係睬我都有味
用find my iphone都搵唔到
如果真係有好心人見到可摸以講低 俾返錢你又點話
iphone xr black 爆咗mon貼 黑色貓+波點電話殼
喺西洋菜街近forever21嗰邊 大約6點三十幾分唔見
求執到嘅巴絲好心 入面啲嘢好重要

幫你推下

希望你搵得返啦

比人偷左定跌左

其實十成係俾人偷咗一開始call返自己電話嗰陣係打得通 但係好快cut線 過多陣就call都唔通

自推

幫推， 雖然機會不大...

利申： 試過唔見， 果種失落同難過...

molamola

幫推

咁你都好難揾得翻